屌 機箱塊玻璃爆撚左呀

第三張是樓豬

沒事兒 沒事兒
散熱更快更好

唔好咁啦
又要換機殼喇

變吸塵機

用得玻璃機箱預咗，頭幾日就話貪新鮮，用耐咗邊會睇

半個月前我拆機箱都爆左
塊玻璃好撚弱雞
下次真係唔撚要呢款機箱

去玻璃舖問下人有冇得整過塊啦

我徙手整爆左
好彩冇飛入眼

換左佢算 整乜鬼

暫時我用塊布蓋住 無乜塵入

布吸熱但係

其實有冇得就咁買塊玻璃？
我用antec p6

有風扇就會震
其實用強化玻璃真係好有問題

代理實有

冷縮熱脹
換塊acrylic 啦

唔係 我買左隻ssd諗住裝落去 咪拆塊玻璃落黎
跟住就徙手'練'爆左塊野

最撚渣就係呢d cheap雞 強化玻璃